[突發]天水圍陳浩男向天水圍黑社會宣戰

有新聞喎師兄

比人打到仆街但眼鏡完好無缺

笑到我仆街

Joker 🃏

你有無流過血架師兄
明顯茄汁
同埋單新聞啲時間都唔一致
第二個人黎

樓豬低b

最尾個10秒

又去M記偷茄汁

Ok sorry 自膠

呢個係咪喜劇黎

食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗食屎狗

依段就好笑啦,之前扮晒野咁D片都唔好笑死強姦犯

leave name

笑撚都癲
最後佢係咪幻想個途人出黎 定嚇走埋人

我嘔血呀！

今次馬車就多返少少心思拍啦